From C:\Users\user\node_modules\.bin directory, run "wdio config" command

A question interface pops up. It will help to create the config easy and fast. If you are not sure what to answer follow this answers:

Q: Where do you want to execute your tests?
A: On my local machine

Q: Which framework do you want to use?
A: mocha

Q: Shall I install the framework adapter for you?
A: Yes (just press enter)

Q: Where are your test specs located?
A: ./test/specs/*/.js (just press enter)

Q: Which reporter do you want to use?
A: dot (just press space and enter)

Q: Shall I install the reporter library for you?
A: Yes (just press enter)

Q: Do you want to add a service to your test setup?
A: none (just press enter, let’s skip this for simplicity)

Q: Level of logging verbosity:
A: silent (just press enter)

Q: In which directory should screenshots gets saved if a command fails?
A: ./errorShots/ (just press enter)

Q: What is the base url?
A: http://localhost (just press enter)

That’s it! The configurator now installs all required packages for you and creates a config file with the name wdio.conf.js

Need to change browser to chrome

Need to change timeout as follows:

waitforTimeout: 900000

Need to change mocha timeout as follows:

    mochaOpts: {
        ui: 'bdd',
        timeout: 100000
    },